叻哥好撚好戲啊，老衲睇到喊撚左

老那認同

佢喊戲真係好正，望住佢喊就好似睇翻鹿鼎記咁，笑到我仆街

老斬認同

啤牌利過刀

😂🤣

得償所望～我得償償..所望...得得得償所望啊哦.....

有戲上咩？